政府派一萬, 大陸每日送十萬口罩, 同樣羊毛出自羊身上

因為市民交稅 所以政府派一萬
因為上繳左CSI口罩上中央, 所以送返口罩落黎, 質量未知

所以唔需要多謝

係回水 唔係派錢

係還錢